# AudioBooks #

Мобильное приложение на платформе Android, которое позволяет прослушивать аудиокниги. Заточено на воспроизведение книг большой длительности.

### Установка приложения ###

Установить приложение можно, скачав APK файл [по ссылке](https://yadi.sk/d/kQHy-kBT3GSBvj) себе на устройство.

### Для каких устройств доступно? ###

Приложение работает на устройствах Android начиная с версии API 21 и выше.

### Функциональные возможности ###

* Воспроизведение файлов из памяти устройства
* Базовый функционал аудиоплеера (пауза, переключение треков, перемотка вперёд/назад на некоторое время)
* Переключение AudioFocus'а при звуковых сигналах других приложений
* Управление базовыми функциями в фоновом режиме


### Поддержка ###

Если у вас возникли вопросы или пожелания по улучшению приложения напишите на электронную почту 
<tidehunter.yf@gmail.com>.